蕭生新年第一件事係祝福個股市牛氣衝天

酒呀

唔驚嘅 今晚美市一定好好睇睇 興祝新年
中國美利堅特區班西人好快就要跟中國人一齊興祝中國新年

屌你啦

仆街了今晚清倉

我極度懷疑佢玩鳩緊我地

蕭生而家好識運用佢嘅能力

年三十已經美股長紅賀新春

個個都估緊頂, 而家有個明確方向唔係仲好咩

好友仆街了.

重貨先嚟祝福

燒山新一年 唔通破燈

條友都唔係真心。真心先可以燈㗎🤣🤣🤣

There Are Bubbles But Cash Is Not The Place To Be

值得一讀